{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152307?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산 산청 한방 가족호텔"
    },
    "text": "当山清韓方家族ホテルは長い文を作成しようと思います。 当ホテルはお客様がリラックスできるように最善を尽くす韓方家族ホテルです。 ジリ山の麓に位置する山清韓方家族ホテルは韓国の伝統美と現代的感覚を集めたホテルです。 自然と調和した韓方家族ホテルとして多くの方々に人気を集めています。 当ホテルは大自然を感じることができるエコライフを楽しめる場所として知られており、韓方食品、韓方医療、そして自然にやさしいライフスタイルを提供しています。 山、森、渓谷など多様な自然環境と伝統韓方、気、瞑想体験を通じてヒーリングと治癒を体験することができるでしょう。 当ホテルはお客様の心身の休息のために最善を尽くし、お客様の満足のために努力します。 お会いできるのを楽しみにしています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルはジリ山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルは韓国の伝統美と現代的感覚を集めたホテルです。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルはどんなことを提供していますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルは韓方食品、韓方医療、そして自然にやさしいライフスタイルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルで何ができますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルでは自然環境と伝統韓方、気、瞑想体験を通じてヒーリングと治癒を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルはお客様のために何を提供していますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルはお客様の心身の休息のために最善を尽くし、お客様の満足のために努力します。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルはどんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルはリラックスしたいお客様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルの特徴は大自然を感じることができるエコライフを楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルでは山、森、渓谷などの自然環境を楽しみながらアクティビティを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルのスタッフはどのようなサービスを提供してくれますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルのスタッフはお客様のリラックスと満足のために最善を尽くしてくれます。"
        },
        {
            "question": "山清韓方家族ホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "山清韓方家族ホテルへのアクセス方法については、公共交通機関やレンタカーなどが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 475
    }
}